千祈唔好屌香港人開始收貨

戴返頭盔先 五大訴求 缺一不可
雖然still far from victory
但係呢場運動走到宜家 大家都出左好多力
其實已經好勁
大家可能好介意所謂俾啲掌聲自己咁既打飛機行為
不過要換位諗返對好多香港人
呢次係第一次參與政治 第一次抗爭咁多個月 第一次食tg 第一次投票
係會辛苦會攰會想就咁收貨

簡單啲講 就係雖然大家係同路人 但係大家係心態上唔一定一致 尤其過左咁耐 會有人脫隊係正常
如果呢個時候屌佢地 同屌票一樣 是on9的 只會令人卻步
需要嘅係令大家重拾熱誠嘅行為同話語

具體嚟講 我覺得宜家需要嘅係對香港人負擔較輕 具凝聚力嘅 例如之前 和你唱 和你shop 人鏈 重建連儂牆之類嘅活動 負擔較少得嚟 又可以比香港人再集結

夢想當然係keep到抗爭力度 又keep到團體意識 但係手足犠牲換嚟嘅激情開始退燒 要堅持落去 就要考慮民意問題
最後貼返張自己出嘅文宣

推

再推

pish

一推再推

講得好！ 正面d!
一齊行落去！！！

推.

不過我只係唔想大家又因為手足死 或 受傷 先再催化大家上街示威

聽日尖咀見

好多人無咩記性
721 831 101 個d要成日提住

Push

同意

任何時候團結大多數先有勝算

我哋乜都冇

何來分化本錢

方向正確勿放負，抖抖就繼續抗爭
預左長期作戰

仲有11.11 呀

生於亂世，有一種責任，就係撥亂反正。

而且運動有高有低非常正常
與其屌來屌去
不如諗下點推返上去

推! 大家各有各做，不分化，不割
我地無本錢分化!
係呢個時候明顯搞分化既，唔係5毛就係熱狗

勁多人開post分化

大家唔好一開波就屌, 諗方法維持優勢, 同埋和勇可以再做到d 咩

呢個世界好多淺黃淺藍, 屌佢地無用, 諗方法吸引佢地先係必要

同意
屌到啲人怕哂走哂
孤立自己
最儍

Push 唔到

要重拾創意活力 唔可以次次都變左遊行/集會然後勇武

心仍灼熱

呢位手足講得好岩
我強烈要求 黃大仙今日個集會

哪裡有迫壓，哪裡有抗爭
一日唔清算黑警同普選，一日唔會平息

叫釋出善意交還吐露港果幾條冚家剷公開切腹再講

咪講咗「個d」

讓步同照顧同路人手足係兩件事
善意唔係俾政權嘅 林鄭二百萬人都dont give a fuck
唔通佢會因為你釋出善意 好感動決定應承五大訴求
有咁多善意不如照顧下勇武嘅心淡辛酸 和理嘅辛苦疲累

勇武要繼續 但文宣 和理活動都要keep住run落去
唔可以單線行勇武

善忘係一定
同埋太多事件密集發生
一單蓋過一單
自然唔記得左

盡可能提番出黎同播片文宣
不過時間耐左大家個感覺一定無當初咁大

正面！

遊行前推一推

遊行前推一推2